果間咩ICARMIX D野貴到咩料

呢幾個月facebbok成日見佢賣廣告
有時當睇下靚車 點改
今日見到架咩柒S5 改RS5
咁我就望多兩眼 望一望價錢 眼都突堆 十二萬

12萬套迫力同4條鈴

6萬蚊4條m鈴

專幫320I扮m3

車外表我最多鍍膜
改太多扮第二架車就on9

我換2.5萬 AMG 已經覺得唔值
鍛軨18”都係賣2皮

我之前印像係專改benz，知佢貴到唔合理，但點解好似好多人幫襯

換普通340 345頭尾碟加埋要8千頭

M p科mance

劏水魚姐

點解啲人會覺得值
同埋我睇相個條鈴都唔係好靚咋喎

六萬幾蚊套原廠鈴都合理丫，你估雜廠鈴咩，起碼佢有標價錢，有啲車房真係會劏出血

之前po過audi原廠8pot鮑，好想知幾錢

可能係貧窮限制左佢地既思想, 或者根本食米唔知米貴

呢間嘢就係揾啲有錢但又唔識邊度揾改裝件嘅客 (即係大部分死都要買全新車 又要用正廠件班冇 taste 中產)
佢啲所謂有品牌嘅炭纖件咪又係淘寶嘢

只係 G20 班車主冇 taste 又肯洗錢啫
唔賺佢地錢 賺邊個？

最好好似BENZ咁個個都痴個AMG章扮AMG
再唔係就出A35呢啲傻仔車呃啲傻撚去買

間野出哂名，識車既唔會去佢度改

係BENZ先咁濫 幾時有A25 AMG丫喂

哦，原來BENZ無嘅